[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(46) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

［鳳南小隊齊集金鐘］台劇 想見你 映後討論(15）及連登柯佳嬿Fans Club

［為鳳南全智賢集氣］台劇 想見你 映後討論(16）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數兩星期!!] 台劇 想見你 映後討論(17）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊!一齊推爆佢!!] 台劇 想見你 映後討論(18）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊陪你倒數金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(19）及連登柯佳嬿Fans Club

[永遠的肚臍學長] 台劇 想見你 映後討論(20）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數一星期!!] 台劇 想見你 映後討論(21）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三天!!] 台劇 想見你 映後討論(22）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!加油如萱!!!] 台劇 想見你 映後討論(23）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!為柯佳嬿集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(24）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!!為《想見你》團隊集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(25）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》55金鐘制霸] 台劇 想見你 映後討論(26）及連登柯佳嬿Fans Club

[制霸55金鐘 ！94《想見你》！] 台劇 想見你 映後討論(27）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！2020不要再揮重拳！] 台劇 想見你 映後討論(28）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！我們超愛你！金鐘嬿！] 台劇 想見你 映後討論(29）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘過後，仍然不見不散］台劇 想見你 映後討論(31) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(32) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(33) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(34) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(35) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(36) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(37) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(38) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(39) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(40) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(41) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(42) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(43) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(44) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(45) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

爆爆爆

NPLM

今日好熱

nplm

係咪半日推爆咗

尋晚都推咗700定800

係咪進化到一日兩po

坤達、柯佳嬿球場低調放閃 邱宇辰打球慶生大歪樓

又攞仙同達做標題
跟住又係得幾秒曝光

同我地個討論區一樣

（喂

《娛樂世界》王子多人運動女星應援

wtf

Btw 證明佢地兩公婆有媒體價值掛

標題唔敢落歐陽XX張書豪

咁樣落標題都出到街

冇人想知疊字女嘅野

上面個封面又諗起

原來都係上次寶格麗嘅活動嚟

差啲搵唔到post

我係響 search bar 度搵

對唔治 我唔記得pin
一入翻去就1001咗

隔左咁耐又翻炒

經一事長一智

就係search 完睇唔到
眼細

冇對我唔住
一定會搵到的

多數都係小朋友開 起佢底就得

係想見你成套劇紅囉

小編又係許太

柯佳嬿「女上男下」SM床戲尺度大開 修杰楷不跟坤達聯絡被虧「很怕愛上我？」

然而，我都係未睇炸雞飯，睇黎又要搵時間睇

好彩我啲gif冇劇透

你睇咗？覺得點？

柯佳嬿跑得好快。

要追冇點講自己嘅post

笑死
好睇
有驚喜

覺得佢嘅發揮唔大 但值得一睇 幾得意 有驚喜

唔追啦
一係再下個禮拜就陪徐愛婷睇多次囉

有啲想煮咖哩飯
但呢個時間好尷尬

下午茶

belly

已飲2L
食緊雪梨其實

My belly lies over the ocean.
Oh bring back my belly to me.

我哋好忙，今日海霧、下星期目擊者、再下星期炸雞飯

不如下下星期集體食咖哩飯。

我無得食咖喱

個心理醫生摸下摸下舊石，舊石會唔會就係扑濕陳果舊？

達達都好鐘意食咖哩

救命
成排牙變咖哩牙

你想知答案？

喵

好想食佳嬿既咖喱

雨萱都好多手

我都想囉
咖哩嬿

好想瘋狂食咖喱啊

定係想掃佢手指模

估下姐，唔好劇透

屌咩角度嚟

佢係咪企上張餐台度影

點解上釘之前唔食！

所以要盡快睇完

笑死 達達咁高

俾我都頂唔順 男朋友/老公識影相 同男仔唔好煙酒係並列嘅

食咗一次
我依家連杯麵都好想食

唔劇透
繼續睇

係啊
如果唔係
唔覺意被劇透就慘

我之前就係睇睇下套劇
跟住 YouTube 無啦啦彈個結局出黎
雖然只係個標題同大致都估到
但係都少少破壞之後觀賞心情...

男朋友/老公識影相=男仔唔好煙酒
我有啲亂

耶 但咁樣打番出黎就明了

坤達講影柯佳嬿

留言

你地有無睇過穿越時空的少女？
第十集李子維同黃雨講果d野個喻意有d似。

唔好煙酒forever top one

意思係 一樣重要 未打完就send左出去

啱啱都睇完

無啊

好 索

我都係

飲酒ok但唔好酗酒唔好界手囉

其實係

哈利路亞個粒石

有冇睇過呢段

嗚 真係好鍾意佢兩個

我覺得唔好煙酒仲重要過識影相
屋企人食煙但我有鼻敏感同氣管敏感
相我可以自己set晒所有野影
呼吸我控制唔到唔吸煙味

同埋影相可以教

這是我比較能分享的部分
# J 個背

可以你搵好角度再叫佢企番同一個位影

喂

諗唔到有咩理由唔鐘意佢哋

靚抽

咁你平時點算
一食就成屋都有味架喇喎

有
feel 到好恩愛

係
一聽到人食煙我會連朋友都唔想做
除非佢肯行開食/一齊出嚟玩嘅時候食少啲

唔想照顧醉酒佬

佢哋去露台/後樓梯食
但有時浸味都會帶返入嚟

終於搵到新post

好彩身邊啲frd都唔會食煙
但會發覺其實都幾common
所以會努力接受

btw我睇左可不可以你也剛好喜歡我了

會𠝹手嘅醉酒佬
佢結咗婚未？

戲院唔係封咗咩！
有哭嗎！
好看嗎！

魯斑

應該未？

未

有同王淨傳

無封啊
無喊 但都有啲位感動
同埋幾好笑
都值得睇下既

係 入咗大學發現周圍勁多人食煙

有冇喊？

我覺得楊謹華個條線真係幾感動
仲感動過主線

睇多次，發現仙真係對自己要求好高，坤達話仙覺得做唔到導演要求，做得未夠好

可能就係呢種態度令仙演技越黎越突破同勁

好感性的朋友
我好少會喊

覺得套戲點？

係 花絮佢都有講覺得自己做得唔夠好
佢真係好努力 好認真

呢套就係楊個條線有眼濕濕
其他位就so far感動但未到要喊

因為一齊拍比悲傷更悲傷的故事電視劇？
唔好搞王淨啦，我好鍾意返校既佢，如果同𠝹手嘅醉酒佬一齊，我會好 sad
(啱啱 check 左，好似已分手 )

btw 返校組合呢條片幾好睇

有感動位 有笑位
我覺得幾好睇
你當有四個故事咁

其實師娘戲真係幾好
不過成日輸畀我哋仙
我都覺得嗰條線好睇過主線

題外話，嗰條線既男主角就係麻醉風暴既男主角，我噚日睇都有D呆左未適應

我都覺得男主角麻麻

好似係有幕呢
醫院醒翻 萱in韻如 醒翻以為係見到王詮勝 所以攬住佢喊個幕

佢覺得自己做得唔好

佢話因為拍之前吹水吹得太開心
搞到入個情緒花咗俾平時多嘅時間

如果佢叫做得唔夠好，我真係唔知邊個做得好

睇翻其他片，光漢話仙會同佢地圍讀劇本，又會預先預備好晒劇本既嘢，真係好敬業，不愧為影后...

係 但佢出得唔多，有啲意外佢呢種級數嘅演員會客串，定其實佢哋唔介意

我都睇左，都係覺得 ok
不過有少少位估到想講 meh

我記得花絮睇過呢幕
其實真係做得好好

一醒，唔係即刻爆喊
而係 feel 到情緒慢慢湧出黎
之後先眼濕濕，跟住先喊

所以仙對自己要求太高

佢個人應該真係好希望所有劇本都要完全投入
所以盡量都唔想比環境影響

好記得魚乾女導演話去探班
當時拍緊心房戲
仙拍完二十分鐘先發現佢

係 所以真係好鐘意佢

我覺得純粹係有時間空檔所以客串玩吓？

其實嗰幕 佢真係已經做得好自然
個情緒係慢慢疊上去
因為你一起身就見到個唔應該會再見到嘅人
都會有啲震驚同不相信
再慢慢開始有情緒咁

慷仁客串俗女

太太不是同一個太太
所以佢完全抽離唔到

嗱我一直對佢嘅崩潰爆喊戲有保留嘅
我覺得佢唔啱爆喊會出戲

可能佢本身份人都唔係易爆喊嘅人

exactly
D 細節同各樣動作、表情都好自然

我個陣睇都呆咗
以為自己睇錯

嗰幕應該唔算爆喊（？

但搵到戒指 同子維...嗰度
我都覺得有啲唔知點

但係韻如喊嗰啲位又好好喎
唔係爆喊
但好細膩 就算冇喊出聲
我地都可以感覺到佢流出黎嘅眼淚係包含好多嘢咁

好似仙自己講，因為想見你，已經同陳韻如同黃雨萱好似黏土痴埋一齊，所以要時間抽離

我都覺，佢少少地，慢慢情緒湧出黎個種喊先係最勁最有感染力

韻如

算微崩潰？

我唔鐘意睇佢喊
有時有好多其他動作更可以表達到一個人對某樣嘢感到絕望

金鐘獎入圍名單個段

我鐘意鏡子笑同埋韻如扮萱in韻如 同子維去海邊個幕

仲有離我最遠的東西嗰個序

same 有鼻敏感同氣管敏感 好憎煙味

王子好得閒

日本動畫黎。
即係改變到過去都無用，因為又會發生另一樣野，最後結果都係唔滿意咁。

原來修賈差成9歲咁多

啲人有叫想見你做台版你的名字

差咁多其實幾好

但係即係修已經差唔多50。。。

咩黎？

屌你⋯

大家應承我唔好笑佢

睇完話你知

你的名字，都唔記得哂了

...咁佢同仙炸雞飯嗰陣咪差成15歲

你講呢句笑左

認真？

真係 本身都冇笑囉

我遲咗睇到

唔係

佢上面仲講15歲

小朋友

好好笑
小朋友真係小朋友

屌 我以為係男大女9歲囉

你
地
唔
準
笑
佢

救命

好可愛

嗚

笑死

唔笑啦唔笑啦

我啱啱以為你係叫我地唔好笑修傑楷

同埋同達達佢地咁frd
應該唔會差咁遠

頂
係杰

嚇死咩
講番炸雞飯個look
真係話大仙15歲都講得通

梧桐妹都十幾歲架啦

係

咁都真係
一開始報佢哋開鏡日見到佢個look我都嚇親

麻麻地佢

點解

所以啱啱以為佢大賈靜雯9歲都好正常

佢兩個女先幾歲
如果佢50

唔知

中笑點

原來靜雯已經46

岩岩發現佢ig有1.5M followers

完全睇唔出
咁佢真係仙嘅姐姐喎

佢同佢老公一出自己啲仔女相就十幾萬likes

哈哈

自己 quote wiki 答自己
不過，我當初都好似你咁唔知原來女係大D個個

差成十歲
唔怪得佳嬿唔鐘意俾人叫姐姐 佢都仲叫緊人姐姐

唔準笑修杰楷

咁係仙望落後生啫

喂想點

加上靜雯個樣又係唔識老咁
我唔會怪你既，小朋友

已經怪咗

前幾日生日完
個樣又係唔識老

笑左一秒姐

有愛情同三位寶貝既滋潤

我笑到仆街

終於明點解你要屌

意思係你比兩個凍齡女神欺騙左

係好笑嘅屌

咁如果仙都有寶貝，係咪再後生D？

唔會

女人生過好易老架

但係靜雯有三個都...

變柯一歲

佢邊有凍齡到出面啲人講咁誇張
⋯咪就係一個正常40歲中嘅女人

講起靜雯，發現原來佢今年有套大陸愛奇藝古裝劇
叫 "成化十四年"，成龍監製
仲有返校張老師

有呀

個陣因為佢要拍支那劇
佢好似缺席咗大部份返校嘅宣傳

無咁誇張
但係都唔似 46 啊

即係做下順水人情咁？
都幾好阿，有時意外見到啲大粒嘅星

大戰

屌
你認真？

睇到個嘴開始痕

又quote

反三下會召喚陳韻如同王詮勝

仲有邱澤 客串用九

柯佳嬿笑得好開心

啱啱追緊post
點諗到咁都有得笑

可能係，同埋同班演員或者幕後熟，所以客串下？
兜兜睇左俗女未？

係啊，有大咖客串跟住意外發現係幾驚喜好玩
所以好期待媽，別鬧了
本身班底已經好強
但係林柏宏之前 po 相話大合照有好多未公開大咖
所以要霧化佢地個樣

前面揸機個女人有胳肋底毛

屌

會唔會係小綜 難得佢翻咗嚟

很想要吧

唔準笑小朋友

Tam jai anti

早巴：

笑左出聲

可能唔只一個大咖客串呢

達

佳嬿 金鐘相集

咁就兩個星期

做咩 想洗走前面啲嘢？

係喎 坐到屎忽爛

咩？
柯佳嬿好靚

等紅地毯出場等到唔耐煩
跟住等市場段感言又係
跟住第二段頒獎直頭好多時都做嘢無睇

同修杰楷差幾多歲？

數學題
賈靜雯同修差幾多歲

同年

幾多

我地每人覆個時間？
覆嘅人要跟隊形
無覆嘅到時都可以隨時 join
＝＝＝＝＝
愛之味分解茶星期日影院：海霧
影片簡介： 本年度台灣影壇史詩級鉅作
媲美少年3.14159265358979323846264338

（ 圖片由 老妖提供）
白韻如 1930後
小朋友 2000後
呀畫 1800後
紅雨萱 anytime 可以中間邊食飯邊睇
老妖 2000後
任小姐
魯斑

一陣會由小朋友做host 用Microsoft teamwork 同大家一齊直播

小朋友，成日斬人係唔啱架

你同修杰楷差幾多歲？

邊個大d?

修

我讀drama架
Yes 今次贏緊.gif

咁梗係修啦

做 meh 個個覺得我好老咁

讀得多 degree 唔等於老架

睇到依句反而笑左

咁得閒追po

坤達挑禮物給幾分？柯佳嬿：最鬧的就是我本人

Bvlgari 活動其實已經三個月前，點解今日仲報

個陣冇個啲業配文出

今日蘋果就出咗

仲笑

【金馬57】男女主角皆入圍金馬 iPhone拍攝的《怪胎》票房要衝到頒獎典禮

題外話，留意到呢個
原來，怪胎係用 iPhone 拍出黎既

又邊度cap架？

好想佳嬿入圍一次金馬
啲人話佢挑電影劇本挑得唔好

同埋話說，段片入面話有粉絲幫仙合成左孔劉同仙做一張相，跟住仙就用嚟做 wallpaper

大佳嬿15歲嘅 50歲修同佳嬿一齊出演嘅炸雞飯

我都好想
其實我覺得目擊者同血觀音其實劇本幾好
不過奈何仙既戲份好少

但係仙目擊者無入圍，當時好似好多人都話仙係遺珠

以前試過卡會有問題

只不過係講緊台北台南既櫃員機

system一用唔到就奶撚曬野

八點？

秋冬裝

我連 Microsoft teamwork 點用都唔識

我都唔識

話說噚晚睇完想見你小說，突然間又覺得空虛同不捨，幾時一齊重睇？

⋯
有Link 就得

想呀

咩事
同得小鬼坤達FD都差唔多年紀

都係劇好睇

本書無咗昆布
跟住又熱美式，變冰美式
結局又有少少唔同，無咁感人

買嚟收藏 唔想開嚟睇

Btw 好多都8點後
咁不如小朋友 830開

上一上水先

係
好煞風景

買多本用嚟粗睇

最後我張卡係機場買starfucks先話用到第一次

喺校園台某post見到你

好

仆街

仲有錯別字添

同埋我覺得用心房呈現兩個人係比用文字寫出黎好
而且本書始終無得睇住佳嬿既表現
要靠自己想像力先容易D被感染

same

所以攞創新獎個心房睇落唔會好 突兀 唔會kam

同意
其實剩係睇咁用心既片頭片尾已經好值得攞創新獎

目擊者都好少戲份...

Poster 就大大個嘜頭

仲要最應該播嗰幕冇播到

係少
不過對劇情影響大
所以有人話係遺珠

個變態導演要佢拍慢慢行上樓梯
點知最終又完全唔用..

睇完整gif 先

佢話覺得唔合理

咁又當初叫人拍

唔好整最後個幕

留比下個星期一齊睇/重睇

睇完就整

愛之味分解茶星期日影院：海霧
影片簡介： 本年度台灣影壇史詩級鉅作
媲美少年3.14159265358979323846264338

（ 圖片由 老妖提供）

就快了 興奮緊張

老妖仲未上水

加班？

挑戰者 柯佳嬿 紅綠燈是哪國發明的 ? 【百萬小學堂】精彩

Youtube 搵到呢段片
清純既佳嬿

今晚幾點開始？
岩岩先開始食嘢

830後食完嘢沖個涼先

係沈杏仁

準備好

好可愛

仙有題題目用小朋友個答案
跟住話如果個小朋友答錯
就錫個小朋友一啖

似半杯水先

我啱啱答錯
可唔可以錫我一啖

開戲未

修錫你

setting up

你就想得美！

注意你說話.gif

真 佢要小心
小朋友 tg俾條link我先
我試過得 你再Po

頂

...

對唔住
啱啱po完先睇到

你地入唔入到

Loading
見唔見到 咩余靜靜

要登入

唔洗架

睇唔睇到

我睇唔到

冇畫面

宜家呢

應該ok了吧

有冇聲

冇

屌 真係冇聲嘅

真
係咪你mute咗自己

慢慢嚟小朋友

去曬Skype

未睇俗女
未排到schedule

50歲嘅修會錫你

zoom搞到！！！

太好了

感謝大家耐心等候

有聲嗎

yes

yeah

順嗎

Watching?

睇緊嘅話我知

Me 王陽明好好戲

無lag 但唔太順

任小姐到

頭先反麻雀枱
好明顯唔順

Bq41mk

小朋友試下唔好全屏
試下 就咁放大個頁面算

Bq41mK

Better?

團長

我啱啱講咗幾句嘢有冇人聽到

Ok
可能係因為畫面太高清？

tuan diu

少lag

王陽明好好戲

好好戲呀陽明

屌
花花膠布

我試下twitch下次

有d lag

入去嘅使唔使開ac!?

好似要 不過好易架咋

Duck 下次都試下開台先

大家睇開心啲下次有機會再join

定網速都有關係？
我見小朋友MacBook連wifi

唔會掛

你地睇緊王陽明
我睇緊16個夏天

其實我有twitch

有關
我就係超慢
所以些牙唔到

我Desktop連lan線
Hkbn 1000mb

卡到陰

大佬 下次你嚟
我慢到仆街

好 下次試下

屌 食飽飯唔想睇王陽明嘔

仆街 嬿窩影院開咗一陣就轉手

海底撈來了

邊個大嬿

大嬿邊個呀

佳嬿幾時出場🥱

小卡

差唔多掛？

可以揀定湯底

海底撈出嚟未

定飛

Who is 大嬿

麻辣thanks

應該差不多出場

上嚟了

頭先已經禁左落條拎度睇最尾

冇曬性趣睇

屌 結果係條魚
笑死

咁慘

有魚了

蜘蛛

佢係咪話黑色的旁蟹？

係咪40分鐘彈一次 一陣換我試下

好多黏液
咩料呀

屌你老尾柯佳嬿呢！

係囉！

好似好咗啲

冇咁lag!

係咪會蜘蛛變身

但都係聲畫唔同步

但畫面唔kick

屌笑死

你的情歌嚟？

嘩 異形咁

點解隻嘢有雞嘅聲

係咪你的情歌

好卡

卡到爆

果然爛片

Me too

幾好笑咁

洗唔洗換人

冇時長限制？

小朋友買左VIP!!?

卡到好辛苦

嘰嘰聲

好彩無睇
咁啱同屋企人食完飯，睇緊其他野
我等下星期徐愛婷

gift from zoom

同見到蜘蛛彈下彈下

喂！ 就嚟出嚟佳嬿
你入嚟睇啦

有沒有佳嬿那麼正

又順翻

係咁講賺錢

賺咩錢呀屌

我更加lag

但聲畫同步咗
同步lag

見到隻雞又lag咗

尷尬癌
想打我呀？ 打呀 ！

畫面靜止左十秒

其實係咪同我地自己網速有關

邊個用真名入嚟？

有機會

應該藍雨？

咁耐都帶佳嬿

睇到依家都幾悶
嬿b仲未出黎

係啦 徐愛婷

我想問問隻蜘蛛去咗邊？
頭先lag咗？

我不斷定格

小朋友走左？

小朋友quit咗?

冇呀

Host係小朋友啊

做咩 咩嘢 塵歸塵

土歸土

無咗聲..

冇聲⋯

X2

有人俾G豬整死咗

冇聲嘅話 好順

蜘蛛去咗邊？ 走咗？

😂😂仙出場先開返聲？

但係我咩都冇撳過
仲係share緊電腦audio

頭先呀畫變左host 你唔見左

冇咗
但頭先彈曬我地出去⋯

我見到個名係呀畫

係咪1.5倍咗？

都係無聲

有了！！！

見到了

佳嬿！

出場

仙！

出左！

摸大髀

嬲

冇聲⋯大家有冇

無

冇啊

唔好掂佳嬿

我叫小菁

見字飲水有新cap圖用啦

真 我一陣搞

啱啱再整咗xomputer audio
有冇聲

你地係咪又要改名

呢個樣真係好似桂綸鎂

no

唔係我黎架 wor

我都join唔到
下個禮拜應該得

Btw 畫面右下有個齒輪 係咪可以轉畫質
你唔好搞咁高畫質睇吓得唔得

原來已經40分鐘，我唔知自己睇左咩

之前cap左呢張

仙出場喇

我響客廳同屋企人睇緊旅遊節目啊

睇到有人俾人撈上嚟

你都一齊改啦

無畫質揀

OMG

出海 蜘蛛 仙

好順

因為冇聲

仙好靚

好彩無睇

默劇

J宇頭

我個腦有想像

但我明明有開computer audio

我個腦有佳嬿把聲

你試下停咗重開

定重開？

我見唔到

細力啲

我決定去睇睇霸總先

好可愛呀依個樣

自己配

欸！

救命 又要等幾耐先到下一場有仙嘅scene

戴帽果個叫咩名 個樣好熟又記唔起

有呀

爛片啦幹

女？

爛爆

唉

佳嬿一陣係咪係背脊會爆幾隻腳出黎？

謝佩恩

會

Wt....

頂 定係我地cap圖整gif玩算
不過會唔會好似好衰

佳嬿出浴

冇聲但都幾順

頭先李李仁對面 冷帽嗰個男人

我一陣會

邊度

定我地係聊天室同步開始

我依家先睇到🙈🙈

出浴

原來咁就睇咗一半

照去 唔理了

班狗公好煩

好那多男人啊

有日本同台灣旅遊節目
應該點都好睇過套爛片

我聽住霸總劇既聲黎睇默劇海霧

入左男生班

睇佳嬿

屌你老母 乜撚嘢片嚟
一啲劇情都冇

差咁多？

爛爆啦

Yahoo既影評是真的

你點知架

5*影評真係工讀生刷出嚟嘅

我都話等下個禮拜先啦
陣間繼續睇麻醉風暴

連凱

珍
都唔知自己睇咗乜
如果有人問我海霧講咩
真係答都唔識答

岩岩個幕笑左

之前聽話佳嬿係....

我都唔知睇緊咩

說好的驚悚呢⋯？

對對對

好撚悶

咩台

做咩冇啦啦開始限制嘅

我已經LOOK左最尾

點解佳嬿會幫到佢地搵錢？

sam
我覺得可以就咁抽晒仙啲scene再自己剪接套劇出黎

發咩財 關佳嬿咩事

而家可以試下全螢幕lag 唔 lag？

J2, 開電視之前錄低左既

你的情歌巴有興趣？

係囉係囉
R爆頭

冇聲 哭哭

我都想問

唔明...
拍過我們發財了？

唔lag喎

幹

有冇聲都唔會影響套劇好唔好睇

海霧如果入圍金馬就真係台灣國片末日

想聽仙把聲🥺

真

小菁

係 好彩冇入

嘥撚左個cast

點解個劇本咁差...

我仲以為有新朋友
原來任小姐都玩改名

仲話破憶？

我遲啲screen record番再剪接出黎算啦

大自然是會反撲滴

全螢幕好似有小lag

我終於撞中咗個密碼

係咪佢地自己祖宗18代入去睇咋

破你老母憶 咁都破千萬

你的情歌唔過2000萬冇天理

宣傳定下星期日影院
目擊者

冇喎

@自由
種子呢

睇睇睇

關王陽明上船咩事？ （黑人問號

到時一係呀畫開
一係我再同白韻如試下其他app

佢話條link睇唔到

好睇好多

係喎 你地知唔知咩係OBS 都直播到

繼續用 zoom 定點？
我呢度見你地好似聲又無、畫又 lag 咁
仲有人用真名入咁...

真係！
唔經唔覺就過

丁2呢期旅遊差曬

一有賽馬就

我撞唔中改唔到名

唔用zoom

有人用真名？

假既假既

小菁孕吐

上次改名我都撞左好多次

有嘔咩佢

想吐

不如試下其他

點解會孕🙈

開頭悶小小
但之後越黎越精彩
真係好快過

好期待下星期重刷

因為片太爛。

蜘蛛要出黎了

個名有D夾硬

係咪cut咗啲

跳得咁快嘅個劇情

有悶咩？🤔

我都係！
有益力多

少

我見呢度話有人用真名
佢哋仲以為係我...

柯佳嬿個角色可有可冇

咁就死咗？

下？

王陽明係咪high咗嘢

好少

啲台詞好kam

仲少過微電影

菁無乜配詞

唔夠錢俾

Hello小菁

青青河邊草

可能後面有D用

On9 咁就死咗

青青子衿

我睇咗劇透知道啲大概

唔夠膠

最後死剩3個

lag到癲
我自己開左自己

什麼爛特技

厲陰宅？

成套野就係班仔嗌交 打蜘蛛 再嗌交又打交 再打蜘蛛？

佳嬿係蜘蛛老母?

٩(๑´3｀๑)۶ye s

同埋無端端死

頭先孕吐 吐蜘蛛

死一個了

見工比人串就殺人？

我miss jor?

我睇梗d咩...

台灣拍動作片其實唔會好睇

痞子算係咁 所以票房口埤好

講笑

大家睇唔睇雞排英雄

真心咩
lag到睇唔到佢吐

有興趣

哇屌冇啦啦變異形？

作嘔咋
冇真係嘔嘢出嚟

大家都信咗

Biohazard?

爛劇呀

zombie apocalypse

我估到劇情啦

我知咩事了 屌笑撚咗

透左先

佢係人類啦

其實成個故事唔複雜

好啦唔好講啦

大閘蟹綁架案

蜘蛛來了

笑咗

有好畫質OK

皇帝蟹

呀丁 外面怎麼樣？
怪物又回來了

屌你 幪面超人？

入晒黎 邊個開船？

錢人豪

大自然是會反撲的！

大自然了

大自然是會反撲的

終於有聲

成套戲高潮

大自然是會反撲的

珍架？？？？

...diu

成班男人淨係識鬧交同殺人

隻蜘蛛整親柯佳嬿

大閘蟹

蜘蛛精呀！

佳嬿鬼鬼祟祟

唔好劇透啦
雖然套嘢係爛，但係我地都睇緊
劇透係咩玩法

仙好似知d野咁

蜘蛛的聽覺比視覺靈敏

我嘗試自己開嚟睇 點知仲
Lag

果然
冇聲好睇啲

原來已經睇咗大半

浪費咗人生嘅一個鐘

竟然
我係Zoom係好似慢左兩倍咁

我屋企網絡有問題

志在試下睇大家一齊睇咋

想問係咩貨
狂話拎貨

我都係

一齊屌

Agger
一齊笑下

陽澄湖大閘蟹

睇返啲開心野

攰仙

要發財
打魚會發財

悶到瞓著

屌

膏蟹定肉蟹

如果係達達post 仙應該會鬧佢

我都睇到想訓

上面使唔使係咁po

上邊三位一齊po佳嬿ig
唔尊心睇蜘蛛

焗死咗佢

仙可能都睇緊

但佢個樣攰攰地

屌我以為咁好笑 焗死咗佢

笑撚死 仆街

冇聲可能比原先再差d既

彈通知

我覺得好過有聲
王陽明一出聲

屌

冇聲好過聽到啲雜聲

其實發生咩事，完全唔明

為什麼女人不可以上船？

鐘意膏

頭先好好笑 我會整成gif

佢好似咳 有聲
但會比蜘蛛聽到
所以要cum住佢把口

佢地應該拍得好辛苦
船艙咁迫
又咁多人嘅汗味mix埋一齊

武漢肺炎

爛片
嘥咗佢地心機

好慘 拍得咁辛苦咁拍咗套爛片...

全部男人汗味

救命
好on9

仲有鏡頭後面嗰啲⋯

又殺人

好在仙都係拍六日姐

蟹鉗

組隊食蟹鉗

但佢要不斷來回台北同高雄嗰邊

到底蜘蛛定蟹黎

Jiojio

佢度假沖咖啡咋嘛

到poster嗰個仙了

聽翻聲
覺得仙好好戲

佢究竟嘔咗幾多隻

好勵志

我miss jor咩？

想食

大家一起合力

我們一起把蜘蛛幹掉！！

要同心合力殺蜘蛛

小朋友開唔開到47

一起合力把這蜘蛛幹掉

00:02

屌你老母
佢哋現場仲要扮驚

應該捱到？

俾蜘蛛咬左一啖既蟹

唔知最後死剩幾多人

漢哥出嚟做咩 你都傷咗啦
出到嚟人地一陣又要再救你

Bbq

仲有10分鐘就完了

秋風起 燒蟹食

去死吧你？

唔怪之得啲人話啲台詞好kam

突然咁大力...

燒咗隻蟹就唔怕船上唔夠糧食

好感動

我笑咗喎

咩BGm

一秒變海底奇兵

唔緊要

好touching

蜘蛛仔........

浸咁耐都唔死嘅

最後幾分鐘炸喎

地盤佬放飯了

Ok 記者

調查核污染

屌你老母。
突然完咗？

。。。

唔知睇左咩

我唔get喎...最後跌落水個兩個點解救唔返？

做完!?!?

爛到咁 半星都唔想俾

不同人不同命

係咪因為已經被蜘蛛感染左 救都無用

唔好再接錢人豪啲戲

講真啲人講得啱
俾咗太多機會佢啦 都是爛片

個setting有咩意義

爛透了

點感染？

爛到

想帶出環境污染問題
但係佢個角色/情節做唔到

唔知 唔明

仆街 呢兩粒鐘搞過乜

比蜘蛛拮到？
唔知
聽佢地講自己被感染

學用zoom同skype
為下星期準備

仲有一個星期準備

你寫日本核洩漏搞到海蜘蛛變異

然後台灣藉日本記者小菁去調查 咁樣仲好啦

睇完淨係記得 鬧交 打交 殺人 蜘蛛

套嘢真心智障

D回憶都唔知拍黎做乜

講真 點解要拍埋啲垃圾
點解班演員會同佢癲

講得好

鄭人碩少戲到

仲有d who fucking care既回憶

台灣第一套海難片？（好似係..

石銘

王陽明個女

唔係我

欸你下次咪再用真名開

Get 錯
你講j字頭？

對

幹

有啲得人驚

做咩

佢唔認嘅話唔好accept
點解佢會搵到？
你有冇show到啲咩資料出嚟

其實我睇唔到有人用真名
好恐怖

J字頭好快走左

開佢全名？

無可能會有亂入？

打小朋友個名會搵到啲ig
可能佢求其follow

唔好亂嚟 公海嚟 公海嚟公海嚟

我見到host個名 但唔知真定咩

但佢真係搵咗我真ig..

一大堆

喂 改唔到名咩？ 用第二啲名開live 呀
依家連登好唔安全

唔好理佢

你唔好accept
最好改下名

對 唔好理佢

邊個咁鬼鼠

好正

二刷

頂我唔知你果個你真名嚟

你下次改同你完全唔拉間嘅名啦

冇人認 我就del咗佢嚕

Del 啦

del

好正呀

頂 我愈諗愈恐怖

唔好理啦
頭先講咁耐佢又唔上水認
Cdrom 掛

科老人又唔依到單聲先

黑警都想睇

仲要男仔黎

好似比人mon住咁

所以應該唔係我地圍內嘅人～

因為爛到頂唔順

無論如何都唔好accept 啦
傻咗咩 連登公海黎架
請保護好自己

佢讀男校

對

頭先已經問咗邊個啦

入面得幾個人睇到佢個名咋嘛

出嚟認咗都係得幾個知佢全名。

呃ot啦 企直d啊 睇睇睇
吞pop狗

真

亂咁科老人

小朋友要小心

太掛住子奇

欸欸 你係到嘅就出句聲啦
唔好冇啦啦起人底科老人
會嚇死我地！

Instagram 有欄bio
佢可能有打

呢個人頭先入過zoom？

我撳番入佢ig
佢bio有寫好似16‘

嚇爆

結果睇完依套嘢
劇情唔恐怖但現實中出現仲恐怖嘅嘢

咁同小朋友差唔多年紀？

咪係囉
唔知條友真係撞中定點都好
咪鬼理佢

咦 我頭先無發現wor

大過我...

弟弟 ⋯ 咁CD-ROM 啦一定係 （如果冇報假嘢

係咪開唔到ac....出唔到聲

嘩幹

已del
交朋友不是這樣的喔

大過你

重點係一擊即中 小朋友ig

改名啦

⋯

有啲得人驚

乖
外面世界好危險架

但佢考左DSE..

應該係16年grad 中學？

小朋友下次唔好真名開

屌 16‘ 係佢男校畢業個年份呀

但係頭先我地條zoom link唔係加密左 應該cd rom睇唔到？

嚇死

Link好似都有加密，有ac就睇到

喂唔得啦要開新post

笑死我

震驚

我去開

我仲有半粒鐘

你開？

開定聽日果個啦你

今集又係無青風
之後下集最終回 郭雪芙客串..

過份！想約我食譚仔唔應該用呢個方法囉

好彩唔係 嚇死呀婆我

推埋佢先

唔驚唔驚
小朋友喺大廳！

雨萱請報告bagel狀況

有ac就睇到嫁啦

Justin同我出黎

Pin new post

爆未

爆